拔完上智慧齒有鼻竇炎

如題,想問有咩解決方法
去返牙醫度會唔會幫到我
之後如果要睇其他醫生既錢有冇得告返個牙醫CLAIM返
諗住洗2千蚊去蚊隻牙結果搞成咁 唉

推

智慧齒真係麻撚煩 唔剝又有排煩 剝左唔好彩又有排煩

已知併發症wor c hing

點解剝智慧齒會咁 detail d講下

剝智慧齒之前應該要你簽同意書

但係佢應該要評估下??
過兩日返去睇再睇下點

上顎嘅話好似係有機會 因為同鼻竇好近
做之前有冇照xray？
之前一次過剝兩隻嗰陣 個醫生都有詳細解釋先
因為我下顎嗰隻好近神經線

下有講 上無講 仲係係最多人推介個間度搞

剝智慧齒好似中風險嫁

併發症好難有得告，脱得牙都有機會感染，你返去個牙醫度睇下先啦，佢都唔係專登整到你發炎，人體呢d無人控制到

快啲睇醫生，食返一排抗生素好快就好返，輕鬆